﻿001	アクリス…！	VO_almira.almira_battle_0021
012	ひとりにして、ごめんね
002	うちもアクリスがひとりで<br>抱えてた問題に<br>一緒に向き合うから	VO_almira.almira_sys_0002
003	アクリス…？
004	待って、アルミラ。様子が――	VO_kaya.kaya_sys_0015
005	アクリス…!?	VO_almira.almira_sys_0025
006	なんて禍々しい気配…<br>アルミラ、迂闊に近寄るのは危険だよ
007	そ、そんなこと言われたって<br>じゃあ、どうしたらいいの	VO_almira.almira_sys_0020
008	このまま放っておくなんて…<br>うちにはできないよ…！
009	…！　まずいね<br>霊鹿の状態にあてられた獣たちが<br>凶暴化している
010	霊鹿と落ち着いて話すには<br>まずはこの場を鎮める必要がありそう	VO_kaya.kaya_sys_0031
011	…！　待ってて、アクリス<br>必ず、うちが助けるから…	VO_almira.almira_battle_0022
